[
    {
        "id": 948,
        "question": "Yarı yaş, yarı kuru nemli toprak",
        "letter": "A",
        "answer": "alatav"
    },
    {
        "id": 1195,
        "question": "Çiçek demeti",
        "letter": "B",
        "answer": "Buket"
    },
    {
        "id": 1530,
        "question": "Adam öldürme",
        "letter": "C",
        "answer": "Cinayet"
    },
    {
        "id": 1859,
        "question": "AYAKLA ÇİĞNENDİĞİNDE YA DA DUVARA SÜRTÜLDÜĞÜNDE PATLAYAN EĞLENCE FİŞEĞİ",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çatapat"
    },
    {
        "id": 941,
        "question": "Ermenistan’ın para birimi",
        "letter": "D",
        "answer": "dram"
    },
    {
        "id": 1416,
        "question": "Araçlarla koruma işi",
        "letter": "E",
        "answer": "Eskortluk, eskort"
    },
    {
        "id": 969,
        "question": "Başkalık, ayrım, nüans",
        "letter": "F",
        "answer": "Fark, farklılık"
    },
    {
        "id": 86,
        "question": "Sinema, stad gibi etkinlik alanlarında bilet alınan yer",
        "letter": "G",
        "answer": "gişe"
    },
    {
        "id": 806,
        "question": "Monarşik aile",
        "letter": "H",
        "answer": "Hanedan, Hanedanlık"
    },
    {
        "id": 1962,
        "question": "BİR KONU HAKKINDA KARŞI TARAFTAN ALINAN NEZAKET GÖSTERGESİ İZİN, DESTUR",
        "letter": "İ",
        "answer": "İCAZET"
    },
    {
        "id": 285,
        "question": "Taşıtların uğrayacakları kazadan doğacak zararların tamamının karşılanması için yapılan sigorta türü",
        "letter": "K",
        "answer": "kasko, kasko sigortası"
    },
    {
        "id": 291,
        "question": "Yeterince aydınlık olmayan, yarı karanlık, az ışık alan",
        "letter": "L",
        "answer": "loş"
    },
    {
        "id": 319,
        "question": "Bir olayın, bir durumun etkisinde veya karşısında bulunan",
        "letter": "M",
        "answer": "maruz, maruz kalan"
    },
    {
        "id": 1111,
        "question": "At nalı yapan demirci",
        "letter": "N",
        "answer": "Nalbant"
    },
    {
        "id": 907,
        "question": "Görülebilen veya dokunulanilen herhangi bir şey",
        "letter": "O",
        "answer": "Obje"
    },
    {
        "id": 1009,
        "question": "Konuşanın temel olarak aldığı bir şeyden daha uzak olan yer veya şey, mavera",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öte"
    },
    {
        "id": 1802,
        "question": "KURUTULARAK UZUN SÜRE DAYANABİLECEK HÂLE GETİRİLMİŞ DİLİMLİ EKMEK",
        "letter": "P",
        "answer": "Peksimet"
    },
    {
        "id": 399,
        "question": "Mertebe, derece",
        "letter": "R",
        "answer": "rütbe"
    },
    {
        "id": 410,
        "question": "Dayanıklı, kolay bozulmaz, yıkılmaz, stabil",
        "letter": "S",
        "answer": "sağlam"
    },
    {
        "id": 1464,
        "question": "Olması başka durumların gerçekleşmesini gerektiren şey, koşul",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şart, şartlar"
    },
    {
        "id": 1214,
        "question": "Bir duyguyu, bir düşünceyi birinin belleğine sokma, ona aşılama",
        "letter": "T",
        "answer": "Telkin, telkin etme, teklin etmek"
    },
    {
        "id": 37,
        "question": "Belli bir işte belli bir konuda bilgili olan (kimse)",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzman, Usta"
    },
    {
        "id": 1508,
        "question": "Bir ülküye çıkar gütmeden bağlı olan, idealist",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ülkücü"
    },
    {
        "id": 474,
        "question": "Sevgiyi sürdürme, sevgi, dostluk bağlılığı",
        "letter": "V",
        "answer": "vefa"
    },
    {
        "id": 718,
        "question": "Üstünde yaşadığımız gök cismi",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yer küre"
    },
    {
        "id": 719,
        "question": "Eski tarihlerde tutukluların ya da hükümlülerin içine konulduğu kapalı yer",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zindan"
    }
]